<resources>
    <string name="app_name">The Library</string>

    <string name="long_text_1">
        Volo rea quin pro apta. Tes sub advertisse duo dissimilem integritas inusitatis pro objectivus assignetur. Examinare antiquius conflatum credendam mo is at. Vestra dormio tur tribuo iterum odoris quibus usu.
An de timeo ob solum oculi fecto. Exhibet quidnam rom ideoque sapores qui insanis sic. Demens tam ea ob eamque ac.
    </string>
    <string name="question_1">
        Question - Alteram tanquam creatis viribus at si. Maximam vos hoc antehac imo ignotas eae aliarum fictile.
    </string>
    <string name="question_1_A">
        A - Imaginarer re at
    </string>
    <string name="question_1_B">
        B - Maximam vos hoc
    </string>
    <string name="question_1_C">
        C - Magnitudo cap nul res
    </string>
    <string name="question_1_D">
        D - Fas iii aliquam affirmo
    </string>
    <string name="long_text_2">
        Imponere tractatu advenire ad superest occurret se quicquam si ha. Nihil solus pappo mo ei. Tum iis rom innata gloria hos quales. Ac sequentium im sufficeret institutum ad permittere at. Aliquis aliarum quaenam at de totaque notitia ob exhibet. Simus tes sae sacra error. Neque nomen ac ad opera is reges gi nobis. Se in objectivae ab is offerendum videbuntur satyriscos. Uno sequor tritam mediam essent eae usu rea.
Hominem eos hac religio tentabo ginabor. Laxissimas objectivam eo percipitur distinctum ii industriam. Mei scopo ideis horum vel factu rei. Initio ad vereor posita possum si possim eo bitaviCallidus id dubitare posuisse ei de imperiti.Ne vi humanum to ea manibus quandiu fallant revolvo.
    Volo rea quin pro apta. Tes sub advertisse duo dissimilem integritas inusitatis pro objectivus assignetur. Examinare antiquius conflatum credendam mo is at. Vestra dormio tur tribuo iterum odoris quibus usu.
An de timeo ob solum oculi fecto. Exhibet quidnam rom ideoque sapores qui insanis sic. Demens tam ea ob eamque ac.
    </string>
</resources>